我喪彪 想改英文名，要霸氣 要夠喪，有冇建議？

長短, 熱唔熱門, 發音係點 , 咩都冇所謂

最緊要係個名要夠喪

Zombie

the light

喪禮

prince joyce

Solo

Yolo

iwillbeback

SongB

我屌

Killbill

Penis

Neymar

SongBill

pay the bill 幫人埋單

Peter

Bill song

Bill Tang

On9

I gonna bring the beat back!

Angel Bill

Song bill

Jean Bill